有邊間海南雞飯好食？

推介下

尖咀好時

大家樂

尖沙咀雞匠

金雞，拍檔，泰色食

尖沙咀 好時
西貢/荃灣 金雞

天天海南雞飯

白切雞飯

天天唔得

柏檔

大快活 都幾好

銅鑼灣間天天中過伏 又貴又唔好食 好地地海南雞淋pat好撚咸既汁上去

天天好食
仲有聚寶